[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4273)

有

水晶宮廢撚到屌你老母臭閪

水晶宮

水晶

where is 彩

熱半大 10 1 100

Fast

屌你老母水晶無zaha

西甲比多球

熱廢D

水精宮又比閪甲bill 燈死

bill gor

水晶jump88all

ＲＯＯＮＥＹ ＧＯＡＬ！！！！！！！！！

Lm

車半大

冚家產熱刺

屌 仲度緊打比串西甲角大 㩒完就入

朗肥goal

打比 ｇｏａｌ

彩召喚

水晶降班未

真係打比贏

車Goallbbb

Lm 但要熱狗入

5x1斷王叔
我屌你老母閪

我

車仔 錫菲 快啲入啦 又低水死半大

就算CUP都係得半格 DLLM

皇so 跳樓死啦屌

西布朗goallllllllllll

3倍呀屌屌屌

仆街西布朗半客Ｘ 熱刺半客

熱狗有無咁撚廢呀屌

水晶 0:1

打比都識入，死熱狗俾粒係未咁難

皇蘇咁都輸 食撚屎

車入停角啦

車就咁正氣 屌你老母

車2:0

屌車路士都大埋 qpr 車 錫 呢3場簡係簡場冇半大咁西黑

Wong so 唔撚刷角抵輸啦

Wong so角 心大

水精宮留力落英冠

刺巴多得大佬彪唔少

TOT

Bill哥咩感覺

On9 客隊有朗尼仲買主

打比gel得

車咁正氣
熱

屌你老馬tot 冇半大

屌你老母 車半大易撚到

話左數學10.5b

有冇精宮手足驚緊⋯

皇so仆街死啦 屌你老母

錫菲聯差你咋 龍士譚快啲入啦

皇SO地獄主場喎

月巴goal

屌佢老母大佬彪

皇so 全隊快死

克魯，你唔入多球，下季解散la

度定下場

車仔半大易到無心跳嘅感覺

一齊贏 一齊輸 10場早水

我大岩剛係第一隊入球專家
將會出10場第1隊入球重心幫大家追數
每注$10000

第一炮 馬略卡@2.76 -$10000
第二炮 布雷西亞@2.55 +$15500
第三炮 維拉利爾@2.50 -$10000
第四炮 布里斯托流浪@2.42 +$14200
第五炮 諾定咸森林@4.60 -$10000
第六炮 維羅納@2.00 +$10000
第七炮 打比郡@2.96 +$19600

垃閪圾

得熱仲係0:0

屌你老母 錫非聯打隊英議都炒唔起 躝番落去英丁啦

皇蘇Cup派500

講個笑話 熱刺強陣

唉 車半大咪算 手多串埋垃圾熱

王叔嬴到
10 1 300

食屎啦熱狗
輸埋啦

半都上盤癲到

講左垃圾刺都仲有人買

驚條撚呀 直接取消關注啦

數學

等緊數學出水

收啦 又係你扮撚晒派 不過今次同路呀屌

好過1:0

馬賽仲和緊...

留

又話單跳 屌

9場 英足 就係揀佢半大
是但一場都掂

我買低一格已經收緊錢

Daddy回能哂塘

錫菲 西布 快撚啲入多球啦 對面咁撚廢唔識入
打比老泥頂實呀

熱刺呀呀呀呀呀呀呀呀呀

見到佢買b 即刻買s

好期待摩狗又比人炒多次

佢自己都期待緊

熱狗逼害半客大軍

佢應該輸死

熱唔入比人入啦屌

有冇人幫手叫下

克魯 錫菲聯 －1

屌
買少少姐
驚西咩

屌 真係笑撚左

意甲55555555555

呢隊熱根本同之前摩狗既我曼一撚樣 完全唔識攻

基本啦

屌摩個仆街仔又踢得幾好

冇feel

Kick ed
88

叫

切爾西勁能到

閪甲10.5B派100

西甲入球呢

我了

利狗累左佢

皇so角呀

下！

錫菲 西布快撚啲入多球啦

隊隊都有波入 係得熱刺冇?

sry

屌摩條仆街
傳完唔走位幫波

Bill哥 win咁多
日日汁10k
輸果平注咪玩啦
感覺?
無感覺呀

Lm
同maths same road

又有錢賠

真心same road

rc

同數學同路 祝贏

spal red

史帕爾

Spal紅埋

西甲開埋個3.5b黎先啦

羅連安特

即刻

車路士4c

我又唔覺得打比會贏到尾 應該1:1/2:2ft
水晶輸盤和波

Gel 派錢波

意甲客Gel

意假又呢個時間主紅 夾埋?

77777

咁乜閪 熱刺上半場都唔撚入 200蚊就收埋唔好貼真飛啦

熱刺應否降班

皇蘇垃圾到

角呀wong so

西甲比返場3.5b得唔得呀

熱狗快入啦屌你垃圾

你地仆街啦 魔鬼主場spal再發動覆蓋的陷阱卡

利會唔會由讓拖肥變做受讓

皇so角呢

買左spal呀 屌

西布 錫菲 快啲入多球開半大啦

個7號單刀推撚到個波咁閪

支持皇蘇冚家剷

要半大，爭一球

咁無了

變咗了

屌摩爭啲紅
點解有人吹奏少佢

真 利申買左皇so

邊個話熱強陣，強陣都咁廢架？

克魯，下季你地將會解散，好好珍惜呢季球賽了，88

真心 錫非 求你 1球

受平半了

7.5 -1

熱刺我屌你老母
唔撚叫了
輸撚硬

摩奴真係垃圾教練

艾拉半場反CUP有幾多倍

屌你老母皇so

維羅 2> 1.55 NG

艾歷神廢就梗 乜撚野兒子盧卡斯

屌 今日實係好on9
想買打比 度緊下面十一點又入咗
想買soak 2.5s 度咗陣紅卡2.05跌到1.79

西布錫菲半大 頭5派一個500

尋日我賭盧頓半大佢45+4 12碼唔入我都係咁既心態

違約金獵人

ok

真
有摩奴，就算教利物蒲都會變狗

奧迪加特吹撚到 咪又係柒下柒下咁

有冇熱刺半客手足

LM

見撚哂底啦

史帕入未 你老尾

一齊贏 一齊輸 10場早水

我大岩剛係第一隊入球專家
將會出10場第1隊入球重心幫大家追數
每注$10000

第一炮 馬略卡@2.76 -$10000
第二炮 布雷西亞@2.55 +$15500
第三炮 維拉利爾@2.50 -$10000
第四炮 布里斯托流浪@2.42 +$14200
第五炮 諾定咸森林@4.60 -$10000
第六炮 維羅納@2.00 +$10000
第七炮 打比郡@2.96 +$19600
第八炮 摩里倫斯@2.45
第九炮 馬里迪莫@3.45
第十炮 唐迪拉@1.85

半大手足

屌你老母熱刺唔撚識入波？

冇記錯有40

西甲求你一球

羅連入未？

下下都想 自己買得慢怨得邊個

重注here

真wo
用岩岩拉素 ng 果d profit 黎玩
輸咪由佢

lm

摩佬又拎幾多毀約金

話口未完轉左受讓

。

錫菲聯又學埋般尼茅夫d衰野，半1全4

皇so含撚死 ok?

半一唔撚再買上盤
屌你老母
半一盤既波只買大波/下盤

屌你老母燈9死我熱剌 死撚開啦仆街

屌 同撚左路
摩里倫斯 24

錫菲個半大係咁落飛 咪撚比假希望啦屌你老母

贊奴沙咁多年仲係咁撚垃圾

Wong so快角

肯出真飛未

皇蘇史柏一齊死啦

屌你老母熱刺角就識刷唔識入波？

好在無串落車半大到

有12m唔入仲慘

講個笑話

熱刺

西甲入多球

Mo mama carry you

追左角大，想死

馬里g持

講多個笑話

水晶宮

開季好似入好多波咁
原來熱狗只係笑話
有摩佬既隊以後唔買

8場開4場半大睇黎係極限

皇蘇極限反cup

摩連奴冇撚用

哈哈哈

垃圾始終都係垃圾 時間耐左冇得呃人

朗肥入波未

維羅打多個都任人攻？

可惜

熱刺

皇so cup 3 1 200 呀

為左份違約金姐

再講多個笑話

馬賽

馬賽原來仲1:1

屌
Real so 比多兩角啦

唔係咁易，仲要半大過關

錫菲封咩。。。

3場 法國盃
半2全2

最後一注 so ng

打比

克魯整多粒先啦

Wong so 888888

Me

999999
搞掂

熱刺 笑死

角球頂入+12m 快

馬賽而家有1.74win

皇家蘇999999999999999999
!!!!!!!!!!!!!!

99999比多2隻

9C

成班傻閪仲係到叫熱刺半大 快撚啲買客啦 1.55呀 兒子下半場入波

ＷＡ 西甲９Ｃ

佢呢啲擺明9up 你當睇唔到好過

熱狗仲學人落飛 收皮啦
肥普應該笑緊

7.5 gel

傻鳩熱刺廢撚到波都啊識入

救返我一命

唔想死了，9999999

話左有朗尼 你估實力無加乘咩 士氣都大增啦
水晶連沙夏都無出

馬賽連隊乜野法丁都贏唔到…

皇so咁樣9c 數學又贏

西甲可否入多球

垃圾熱刺輸撚柒埋佢啦

佢10.5 wor

水晶快反杯

屌你連爆角

羅連安特可摸耳贏波

西甲補7

車角大玩完...

熱刺快撚啲入波啦屌你個閪

精工

真心咩屌

爆到11都似

西甲果然係弱智波
算數當岩岩CF無玩過

嘩屌 咁都仲有得叫

全大都開埋
克魯88

睇左陣熱刺 有d 00 feel

第9角有運，撞角球旗落去

補 7分
9.5S練心

係

wong so ho ball 連c

其實維拉都係垃圾 只不過皇蘇更廢

錫菲半大大針 bye

食撚屎啦仆街熱刺還我半客

佢10.5

8.5 1mins cashed

Var 都v 左3分鐘
訓地又四分鐘

9.5b ok?

熱狗唔入比人入啦

6min give 2 c

皇so 反cup 10 1 200

嬲起上嚟買米堡主勝

88 la you

西甲有無奇蹟一球

完半場

DLLM熱刺永久blacklist

Lm同

下場啦

半場4球，入哂其他場次d波

半場熱狗死幾多人

熱狗仆街死

皇so 求和輸半

車路士5c

熱刺撚狗

4串1 全對家

乜撚野熱狗強陣

真...

好彩皇so 即場角執返啲
估唔到比人杯埋

馬賽cup唔cup架屌

水晶cup?

利物浦受讓

維拉碌緊地

3倍8.5B

補7仲有機

法國盃3場半2全2 撚9

馬賽係後備？

哦

出廢陣

爽

屌以為自己皇so 9.5s 原來10.5s
冇補到8.5b

冇傾冇人識射

西甲又無3.5b

4min 2c pls

車仔係要刷多角

俾1c先

仲有兩分鐘 見證
數學大神

馬賽仲係1:1

4mins 2goal plz

利物浦會棄晒啲飛機盃全力爭英超冠軍喇 始終畀人笑咗咁多年

啡格飛唔夠決心冇跟到MAMA..

Breaking News from Spain

會11角

馬賽 賽前1.09 而家足水，點部署好？

allin收息

老友咪再9up

連c未

轟

一陣皇蘇角球絕殺 2:2

真飛？

皇so 11c未

有一半正選...

1分鐘奇蹟2c pls

英超歐聯世冠+超級盃都4冠啦
前兩者啲獎金多過FA cup好多好多
梗係棄小盃啦

皇蘇班弱智仔 輸緊仲咁多小動作

皇蘇真係賤種黎

仲有冇水？

88

完

補7入波又無 角球又無 含撚啦

比人主客 真係有病

數學9c完

多謝數學
9.5s都唔洗死

西甲正仆街聯賽

下場買咩

我10.5s

史帕爾原來輸緊

笑4 睇到嗰陣 得9.5s 好彩都gel

馬賽no goal 派錢？

9.5s 10.5s 頂到尾

數學蛇

大家忽視左愛華頓隻廢
FULL TEAM都可能唔夠副選利打

龍門好波

一野轟咗落馬賽，不成功仲成仁

Maths sosad

又係賤種隊

多謝數學carry

佢出聲果陣 10.5 1.8x

一陣要咩數學蛇

而家利 2.72 cls

我冇mon住 幾驚神10

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

家長🙏🏻

有禾仔同2和b 🤤

又汁2k 繼續推

allin左水晶半主 點部署

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長都請入黎

tg 支足channel

下口買咩

跟

爭乜撚嘢英超冠軍
依家唔踢幾場都肯定冠軍啦

馬賽仲有

叫爸爸課金再all in

7分都冇角 唔洗死

出唔到飛

艾拉維斯0

Mama 4/4.5s gellllllllll

西主盤

開波啦 岩蛇係邊

馬賽撚入到

水晶宮就話打英冠輸姐
屌你馬賽廢到法丁都打唔贏

買左注馬賽no goal. 睇唔起佢

今晚已推二口

第三口Portugal league 大

真定假...

王潛有卡叔！

老友！

Num

咪係 仲有得鬥咩 仲要今場利市打比 老實講點會放水輸...

終於同你真飛同路

切？

我會重注利. +0.5抵買

貝迪斯 FG 半客 有沒同路

皇so 輸被重創2注 開始燈 歡迎對家

睇波了

艾丫...

屌你老母又輸
4注輸3注

馬賽3倍 收息之選

時間緊逼 盲跟左

玩撚完

Dllm 笑撚左

同市打比戰 利記無敵主場 不敗！

法國盃 係度做咩撚野??????????????????????

馬賽3.5倍 唔買走寶

上次又話利咩飛嚟飛去踢世俱 讓半球比李城
咪照炒4球

熱刺1.5b應該穩到仆街

愛華頓先係利市一哥

小勝應該ok. 和波佢冇著數.要踢多場

有賭未為輸 努力加油

馬賽差少少

上次打atv輸夠5球

不了 得個幾分鐘

入錢巨注左..

大岩蛇出真飛贏緊架wo
睇嚟你好少上嚟

差左成場......

咁你派定我都得喇

細細地買馬賽對家出線

放心 應該唔會出事最多走盤

9.5b 西甲

支持日本仔

拖肥個陣勁d

個陣唔會俾人大炒 有機會贏

@bogo

Bogo sir

要左史帕爾做最後一注
今日5注全輸輸20k

Carry佢

差少少

未買係咪可以唔使跟

後備有文尼.. 唔對路會出黎殺

睇黎馬賽no goal可以gel

岩sir gel 主隊禁屌

馬賽rc

馬賽on99

馬賽RC

水晶cup唔cup 到

得

神啊 可唔可以比得中返次角球大

Feel到會

利物浦盤好吸引

精宮反cup啦好嗎

Siu4

利物浦個中場打撚咩

呢度好多都係間揭性上黎
點會知我師傳玩邊套

猁3倍

但係又好想俐輸

利物浦派錢?

咩陣

米堡GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

貝1111

哇屌你老母， 熱狗輸？？？

熱狗

一齊贏 一齊輸 10場早水

我大岩剛係第一隊入球專家
將會出10場第1隊入球重心幫大家追數
每注$10000

第一炮 馬略卡@2.76 -$10000
第二炮 布雷西亞@2.55 +$15500
第三炮 維拉利爾@2.50 -$10000
第四炮 布里斯托流浪@2.42 +$14200
第五炮 諾定咸森林@4.60 -$10000
第六炮 維羅納@2.00 +$10000
第七炮 打比郡@2.96 +$19600
第八炮 摩里倫斯@2.45
第九炮 馬里迪莫@3.45
第十炮 唐迪拉@1.85 +$8500

-1球

米堡1:0

垃圾熱刺

熱狗全格派了 英冠都輸

熱狗唔好引我笑得唔得

米堡正呀屌

19.5b 熱狗開唔開到

111111

違約金獵人cashed

拖肥夫添

邊撚個話熱狗強陣

話左daddy回能哂塘

邊忽似 咪9up la 頂多和到

買對家派錢

米堡好波 贏唔到不如輸埋佢！

咪玩啦 熱狗會入到波?

日本美欺南野拓柒一個踢曬

尋日卡數都好笑架啦
今日整兩隊仲好笑既出黎

@mama 克魯下半一開就入

我熱勁到

+0.5/1 落到 0/-0.5

有個笑話叫做hot dog 被goal

熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺熱刺

克魯我屌你老母

熱刺廢撚到

垃圾克魯幾時降班
上半場唔撚入下半場秒入我屌你老母

熱刺準備落英冠拎冠軍

泰列沙斯打多個都仲有2.4晉 派錢?

屎帕6CCCCCCCCCC

笑死

原來米堡入波果件係以前曼聯青訓

666666

好誇張 2邊入=不敗？

收daddy skin

法甲直接12m?

先買一注， 利再回再買.

熱刺 串 水晶宮 cup
easy money

叻豬識買打比

加時

準備被cup

熱狗又西

多謝你

2222

摩老出黎搞笑
肯退休未

留名

唉冇要水晶
要撚左熱刺 hahahaaaa...

馬紅左 1.5水..

車路士6c

有咩分別

daddy

角球神同數學都要左西甲9.5大

出ORIGI=打小個

Boom
Boom
Boommm

貝迪c ng

不了

熱既手足可以熄機唔洗睇 對面大巴一定攻唔撚入

寶高之力

球證injuried?

今日盤未輸過

貝迪斯禁屌

兩舊屎

完半場時 仲諗住allin熱刺收息

u small?

熱刺好撚野

【英足盃】暗示熱刺唔留力 摩佬：我會認真對待
18小時前

熱都幾肯定FT 1:1等重賽

有無人解釋到今日無角

熱刺 60 70 90 31 ft

利記主勝有3倍，all in

-999999

今日上半刷 下半冰

認真唔代表贏

認真左啦

我了波蛇

球迷暴動 令到意假腰斬ok？

水晶點呀 喂 cup啦

貝迪斯超級禁屌

史柏爾快啲腰斬

仲可以唔換盧施素入黎 爹地識波

巴打又買咗？

熱刺我DLLM

你有冇笑到
腰斬?

水晶攻勢都無點cup

隻盧施素都好廢

摩里倫斯jumped

老4今日好搶口

蚊注上緊咋唔敢推

1-0

大岩蛇！

艾拉維斯GOALLLLLL!

西甲1：0

老友goalllll

岩蛇goall

買咗精工加熱狗

真飛大岩蛇真係好撚勁

屌你老母熱狗死撚左去啦 打英冠都輸

大岩我愛你

收到風陣間會有球迷衝落場

屌輸撚4左
摩里倫斯jumped
熱jumped
艾拉維斯又準備jumped
比人禁屌.......

Jump!!!!!!

貝迪斯有費基亞 幾勁

大岩蛇真飛100%

但今場輸了

俾人入

艾拉維斯goallllllllllll

貝迪斯 fg 針
又針撚哂了

勁過你wo

我屌 買乜輸乜

可惜岩啱嗰場派唔切

Gelllllllllllllllllllllll

大岩蛇好波，決定做你粉絲

盲跟大岩蛇＞＞＞＞＞＞做功課

屌你老母 水晶禁屌入未

下注買咩

收聲sin自膠

艾又準備收錢.

熱狗cup 4.1

車仔又擺得入雪櫃

Var

仲未派？

角呢垃圾車

笑死 又炸角 今日地獄角細日

咁咪好
我想退落黎好耐
終於有接班人

克魯48分鐘1:1，成隊弱智？

熱狗1.5B 超重注CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

追數可以試下平注玩下馬賽no goal...
幫盡了.

睇清楚啲字

呢度好撚邪ga

賭球易到..

利今日出青年隊？

熱11

彩！

Tot 1-1

熱刺goallllllllllllllll
ready to cuppppppppppppppp

個名改改佢啦
回能哂塘

TOT1:1

？

米杜士堡快入波！！！！

２。５大 ４。２倍

果然唔應該信讓半1嘅水晶宮

車狗角比機會逃生門先啦..

水晶cup?????

我建議大家可以入手打比ng

精工史柏爾入未

櫻
如何
win幾多

Ok fast

熱刺串左水晶cup 快!

今日死追角大好似無贏過 豬左3注

以為錫菲聯踢英超先入唔到波，對住d非聯賽都係咁

出南野拓柒

利記今晚咩陣

意甲又冰角

barkley lan la

屎帕唔入比人入啦屌

個教練頭先打畀我話佢隊波真係弱智

水晶...

222222222222222
快快快

馬賽加時幾耐

南野拓7

刷角

艾拉都開唔到半和？..

成日好似得頭場西甲6.5 皇so8.5開到

艾拉手足gel未

13
Adrian
76
N. Williams
12
J. Gomez
47
N. Phillips
7
J. Milner
20
A. Lallana
68
P. Chirivella
67
H. Elliott
18
T. Minamino
48
C. Jones
27
D. Origi

234對家

車狗五連角未

馬賽加時加幾耐

打比 朗尼入波未

30囉

無角啦

12m屌客？

打比做乜封左

Bogo 貝 9.5
角神 貝 9.5

車仔9.5s , 史帕立8.5s 應承我

除咗30 加時有得加其他分鐘嘅咩

意甲刷角未

要連角逃生...

打比12碼

馬賽 紅左個 踢完90分鐘 好易守唔住

spal 7.5 8.5 想買大

輸12？

屌多手串水晶

水晶屌你老母

法丁都守唔住 出年咪撚踢歐聯啦

12條閪啊

攬炒

tot win 有 1.85 做乜要買盤？

摩里倫斯

葡超全大派2 個$500

頭十

愛華頓100%波

ok，我買$10 9.5s 幫你地燈

如果頂得住就唔會1:1要踢加時

中

大人對小朋友

無啦屌 足總杯不嬲都爆冷 精工呢場就係預設要爆冷

-88888

molamola

半2全2
gun ！

想問打比郡個場做咩？

利全幻幻？

朗尼果場咩事？？？

熱

追左d欠債未？

lm 我了

水晶紅牌

水晶rc

Spal 8888

紅撚埋

一齊炒

艾拉維 gel

精工rc

精工紅埋 屌

隻翼16碎

瘋了 所有人都瘋了

熱冇咁好笑
水晶好笑d

Fake

水晶紅撚埋

追唔到啦 準備去打搞佢屋企

精工同摩狗熱

冇喎

艾拉 9.5 係唔係大船？

爆角未啊垃圾

Fake左 吹番轉頭

呢啲盃仔 我地英超隊冇興趣

超大 角神 bogo 數學

打比棍簽左肥朗勁左一個層次

咩意思

下年重返英超

熱你生性啦屌

打比no goal有同路？

7.5我就買

1；0！

哇 明神又中

熱有2倍 買盤托7

買反cup 28倍

熱刺果場唔開即角，jc好陰毒

yy 爭你幾錢？
太耐唔記得左

車2:1

紅左喎

利記個陣殘撚到

英超全滅日

5500

等8. 5算 唔搭大船搭艇仔
Feel到神9

炸

西甲班友抖左咁耐隊隊都好似未上力咁

連C雅開工未

3隊英超全部下盤

西甲刷c

疤x

摩里倫斯加油

利半大得唔得

炸咗

角球雨啦

佢唔係話還清？

唔奇既
呢d 閪杯估撚到佢
好彩細注

其實好耐之前make 左個 rule
就係只買聯賽，唔買杯賽
不過今日手痕跟左刺客水

未來熱輸多粒？

馬賽晉級 黃金比例數字 1.62

有撚還我個9千幾

廢刺輸未

柒頭熱強陣

Who

今晚咁多角細

Sana 之前連登熱門有佢

對家只係法丁
做乜鳩姐

傻撚左 無啦啦三場西甲都追左大 真係要驗腦

意甲有無角球雨

意甲8.5b上船

咩隊都係半場4-6c 之後冰冰冰冰冰 on99

冇 因為我買咗12.5s

柒頭熱嬴唔嬴到

屌你老母角球神,比你燈完又冰角

勁

因為我買咗角大

愛利和波 有冇同路

唔係講笑 愛強陣

水晶好撚野

熱有無多一球，入唔到1.5b

利要角大定入球大 唔識賭了

3333333333333333333

法國手足輸撚4左 同我一樣

一開波3連c鳩撳

9.5s jumped

係ifc見

熱cup ok?

車狗11c 啦dllmch

數學 貝 9.5

走嗎

熱9 cup未

好慘

祝蠃多d先

屌你老母我輸係咪好撚開心？

刺客巴d水一跟就針
點解個天要咁對我

點解你唔跟大岩蛇？

彪哥

熱米是但一隊入啦

-777777

大家今日贏定輸

贏
輸

屌
個on9 fd 無啦啦 call 我打機
miss 左

維羅納入未呀屌

切100% 買兩部iphone 追

葡超 幾個時又玩VAR

大岩？

墨勝冇玩？

yes

一陣d人屌到你仆街
水晶大船黎

諗緊
一係和一係愛贏
博3.6X好過盤

車7c

垃圾車四連角

跑馬

同路呀

冇iphone用啦 得返部華為p20

10.5b ?

其實水晶呢度我冇點度
學mama 睇十秒就決定左

-.-狗好拎難玩 不了

買埋佢

垃圾車快, 喪爆底連四角

好 我死比你睇

挽留

閪bill 燈撚到水晶紅埋 痴線..

再推上去

Bye

4444444444444444444

熱是但俾一球啦
刷咁多角把撚咩

Join 熱輸撚4左

水晶宮果場係咪踢完

444444444

快鳩s 四連啦廢物車

準備好同角球神一齊收錢未

555555555555555

收錢了

今日休息算
好攰
唔想再度

球員畜牲嚟

熱ng

聽日返工啦 星期一

5555

咪害人

屌 9.5s jumped

意甲悶撚到

咁你快啲出9up注
我買對家

熱唔係和呀
一係輸左佢啦…

度乜撚野 係度跟人咪算

角大好能累...

點解痢有得受讓

玩撚完，意甲又角細，水晶又jump

老4又針

廢陣

feel到神秘力量叫我跳返10.5s

買10蚊熱1:3玩下先

森林可唔可以試下刷兩角

半5全6

2-7

波post大災難日

森林落後兩球玩角球旗 係咪on9

車狗又1.7半格？

熱狗無角買 吹撚脹

Betics 55555

錢已收

4 連啊rrrrrr

維羅goal

維羅納終於goal

唔想屌摩狗了 根本就係熱班人垃撚圾

要角呀 唔係要goal ar 屌

熱是但俾多球啦，癡線

兒子吹能大左

睇開啲 根據我既統計好多人今日輸錢

貝貝追和未

8分鐘4c

bogo究竟我地可唔可以一齊

輸撚死了

真 highlight球王

10.5s要了

輸撚死呀
唔入俾人入啦

贏

5c lu ，瞓教

大岩蛇
馬里仲未糕

永遠都係禮拜六波好賭 禮拜日還返凸比馬會

未打完ex wor

意甲 易撚到gel
熱 易撚到 輸錢 gel

真得黎又假

Dllm熱機會係有㗎喎 但 D埋門走位真係on99

888

賣iPhone 11pro 256gb 綠色 有本人手汗
意Tg hugo1991

死廢西，想代替哈利
未夠班啦
邊個話哈利廢，無左佢熱連波都未入到

3分鐘四角
快

意甲-2Cccccccc

屌 唔係又中車角膽掛-2

Hudson Odoi damn you

英超死淨車仔低水半格

可以，有角神carry

我入咗$110第一注就收皮，賭閪咩，結果全晚入嚟9up睇你地屌球

艾拉差啲輸

馬賽晉級點解咁撚冷
打少個對互射十二碼有影響咩

馬賽有12碼玩?

貝迪C嗰場
有d皇叔劇本既感覺

車狗有四連未啊屌

馬賽點解咁冷
打少個影響互射十二碼架咩

Dllm 熱米是能但一隊入波呀

貝迪斯 岩岩好刷龍門邊出底線

意甲 ccccccccccccccc

係呀
風水既問題

射到第十一個直接判馬輸

Tot 又 1:1
full team 1:1 同 紐卡素 咪一樣

叫撚到失聲，但熱咁廢，應該無了

有冇人跟左...其實

熱狗無角買 想追都無啦

熱米入多粒呀dllm

有岩蛇 定啦

到底艾拉開唔開到角大呢

有，12碼果陣會強制1:0

$100

猁狗下盤

比人禁屌左好耐

熱刺＝找卡數

猁可以點買？

10$

水晶iPhone 華為 supreme注 jumped

熱廢定獌廢？

一腳射上天

賤過卡數

垃圾意假

8.5b 10.5s 食夾棍可以嗎

想跟 但最後冇

我又失控咁鳩買左幾注過關玩....
咁樣比數完場真心爽

刺熱cup未

一樣廢

我熱玩完

車狗角大jumped

tot 同 qpr刷到17c
然後馬會唔開角

有無咁撚屎呀熱狗
屌你老母

冇衫著了

卡數半場都叫正氣

熱狗3未

盡人事嫁啦我..

民意調查：
「想了解大家仲想唔想我分享心水」

：想
：想你老母 縮埋你老母個閪入面啦

貝似12m

12M

冇

熱身價高喎，卡數二打六
但出黎效果一樣

-55555

又輸比12m 一日西甲要有幾多場

下場

貝12m

防守犯規都已經比埋黃牌

貝 var

史柏角大又拉馬 賭飛機咩

Varing

3-10

Push

打少個

4/4.5s la

水晶...一跟刺巴就仆街...

收手未 投咗我票未

半場果陣? 入左啦

大岩蛇要輸了

熱狗對定輕撚鬆鬆

Emerson on9?

MISS 變角OK?

講個笑話…

熱

原來係你....

有冇可能.

意甲8.5細 10.5細gel

哇屌 又係薯條

allin愛 ok?

摩狗同肥普有分邊咩

難d wor，拖肥打最廢果幾隊都做唔到

.....

MISSED !

好耐冇上黎鳩Up啦啵

皇so 12

垃圾打比

貝 12m missed
祖亞昆missed

wow 12m miss

Misssss

12M MISSEDDDDDDDDDDD!

好驚車送番球比人。。。

唔係你一個問題喎
仲有西彪呢
二個打一個，輸係應該

仲要Miss埋

6-7

睇黎好多人唔想睇

MISSSSS

saved

咁都missed

大岩之力

貝12 missed 我岩

呢場買半大同我尋日心情一樣

助攻